謙謙句「人突然爆裂 請將她送院」係咪講緊盧凱彤？

如果係就對謙謙改觀，謙謙真係識填詞

好似係講緊孫偉明演唱會嗰陣彈彈下琴
激動得濟斷手入咗醫院